但見旁人談情何引誘

睇人談情睇到想跳樓

你要靜候 再靜候

不要

月份尚未到你也得接受

德望

差不多冬至

一早一晚還是有雨

肯定樓主係有拖拍然後扮假膠啦

冇撚有錯佢確實就係

唔係點恥笑我地班毒撚

也許
豐收月份尚未到 你也得接受

啱啱失戀 準備過lonely Christmas

Mama可恥

那有女

yes

lonely lonely christmas

穩穩唔好信佢地 我比人屈架